返到屋企見到YOS趴晒係梳化到會有咩行動....

請咗娜恩走先 有咩等佢走咗再講

最多都係傾下計打下機😅

會同佢地一齊傾下計講下笑 好似佢地阿哥咁

你份人幾正氣 感覺上同我啱傾

4P

我同意 個鼻不了

以為自己發緊夢..之後對佢地做壞壞的事情..

點壞法

agger

想同普美愛的迫降